{
	"Immortal Edge": "不朽之刃",
	"Plain Edge": "樸素的刀",
	"Supreme Pulse": "靈魂衝擊",
	
	"Sacred Knight": "真白之刃",
	"Cursed Miko": "呪縛巫女",
	"Root of Fear": "深淵恐懼",
	
	"Zone": "領域",
	"Barrier": "結界",
	
	"Select": "選擇",
	"Back": "返回",
	"Left": "向左",
	"Right": "向右",
	"Join/Leave": "加入/退出",
	
	"Players: ": "當前玩家: ",
	"The player queue is full.": "玩家人數已滿",
	"Player queue leaved.": "退出玩家",
	"Player queue joined.": "加入玩家",
	
	"You need %s player(s) with this mode.": "此模式需要 %s 名玩家",
	"Single": "單人",
	"Switch": "雙人切換",
	"Select Stage": "選擇關卡",
	"Tutorial": "教學關卡",
	"Player Mode": "挑戰模式",
	"(Locked)": "(未解鎖)",
	
	"Victory": "挑戰成功",
	"Fail": "挑戰失敗",
	"EASY MODE": "簡單難度",
	"NORMAL MODE": "普通難度",
	"HARD MODE": "困難難度",
	"HELL MODE": "地獄難度",
	"Challenge Time: ": "挑戰時間: ",
	
	"Now, show me what your soul is capable of": "那麼...向我展示你靈魂的能耐吧",
	"Ha! An interesting human sacrifice": "哎呀，來了個有趣的活祭品呢",
	"Feel the fear ... And struggle in the abyss!": "感受恐懼，在深淵中掙扎吧！",
	
	"Special Challenge": "特殊挑戰",
	"Hell mode only": "地獄模式限定",
	"Even faster!": "快還要更快！",
	"Defeat Sacred Knight in 40 seconds": "於40秒內擊倒真白之刃",
	"Touhou Player": "東方玩家",
	"Defeat Cursed Miko while the clones still exist": "分身仍存在的情況下擊倒呪縛巫女",
	"Darker Yet Darker": "更黑，還要更黑",
	"Defeat Root of Fear after killing 9 eyes": "破壞9個眼睛後擊倒深淵恐懼",
	
	"Basic Attack": "基礎攻擊",
	"Rapidly right click to use combo attack with at most 5 hits.": "快速點擊右鍵，施展最多五次的連續攻擊",
	"Rush Attack": "衝刺攻擊",
	"Sneak and right click to rush forward, and attack the enemies around.": "蹲下點擊右鍵，向前衝刺並攻擊周圍敵人",
	"Drop Attack": "落地重擊",
	"Right click in the air to smash down the ground.": "在空中點擊右鍵，向地面進行重擊",
	"The higher you are, the more damage you can do.": "使用時的高度越高，傷害越大",
	"Gun Shoot": "射擊",
	"Drop your weapon to switch to gun mode.": "丟棄你的武器來切換為槍砲模式",
	"(In %s mode, the gun will be held by P2.)": "(在%s模式，槍砲會由 P2 持有)",
	"Right mouse button hold to keep shooting.": "按住右鍵進行連續射擊",
	"Cannon": "砲擊",
	"Right click in the air to fire a cannon, with strong recoil.": "在空中點擊右鍵，發射具有強大後座力的砲擊",
	"Laser": "雷射",
	"Right click when the energy bar above the item bar is full.": "當道具欄上方的能量條充滿時點擊右鍵",
	"Shoot a powerful laser. Being invincible during the shoot.": "發射強力的雷射，並且施放過程無敵",
	"It takes 90 seconds to fully charge the energy bar.": "將能量條填充完畢需要花90秒",
	"You have finished the tutorial. Go ahead and get back to the menu.": "已完成新手教學，通過前面的門回到主選單",
	"Dummy": "練習人偶",
	
	"menu.options": "§a選項...§r",
	"options.fov": "§a視角廣度(建議80以上)§r",
	"options.video": "§a顯示設定...§r",
	"options.fovEffectScale": "§a視角廣度效果(關閉)§r",
	"options.entityDistanceScaling": "§a實體顯示距離(400+)§r",
	"options.sounds": "§a音樂和音效...§r",
	"options.directionalAudio": "§a定向音效(建議開啟)§r",
	"soundCategory.music": "§a音樂(關閉)§r",
	"soundCategory.player": "§a音效§r",
	"soundCategory.ambient": "§a環境音效/環境(關閉)§r"
}